Nikon 垃圾

Nikon 垃圾
Nikon 垃圾
Nikon 垃圾
Nikon 垃圾

實驗證明

「垃圾」呢個字係會出某牌子廣告

連尼果然係Nikon忠粉